[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(24)

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》邱士縉、呂爵安、邱傲然、柳應廷
於2019年12月25日至2020年1月21日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

MIRROR 2020跨年演出 入坑必睇

正皮俾12鏡仔

留名支持Jer B
柳應廷宇宙第一

柳應廷宇宙第一
快啲出solo歌
Jer b歌聲J死人又可愛又善良又溫柔又有才華又識落7
人見人愛
2021年1月1號要見到你拎住幾隻solo上叱咤

呂爵安暗戀柳應廷 幾時表白

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

今晚黑市有邱傲然

發現#1 漏左入住

新po留名
表白柳應廷！！
我柳快啲出solo！

咁嘅話要加埋文西only you

新po即改名多謝ching諗到個咁正嘅名

循例留返個名
呂爵安世界第一!

加啦

爆po爆得好快

Btw最近ig小編好似勤力咗(?)

係咪換左人？

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日到8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
12月25日起 星期一至五晚9:30 首播

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. Jer solo
5. AK solo
6. Anson Lo solo
7. 小隊歌

歡迎再加

睇到嗰陣都笑左

咁有無笑埋右
咗呀

留名繼續吹奏江熚生

新post 留名

罰寫5次
咗
咗
咗
咗
咗

呂爵安世界第一！

Jerdan同應駿安濤生都係宇宙第一！

新貼留名
呂爵安世界第一
應駿安濤Son萬歲
歡迎愈來愈多人加入七字痴女行列

肥絲大隻盧瀚霆

新po留個靚名

新po留名

新po留名~
應駿安濤SON 真係改得好
等睇遲啲IG會見倒依個hashtag

表白靚仔 跳舞好charm嘅陳瑞輝

我要睇皮皮拍劇
要睇皮皮拍廣告
下首歌要聽到皮皮有solo part

登神已經係其他地方見到啦

諗緊皮皮加埋入應駿安濤son會變成咩名?
應駿瑞安濤son

終於遇上我嘅七字法號

你個名不得了

Mirror再色定位表
Ian一發呆擔當
姜b一遲鈍擔當/為食擔當/好勝擔當/速度擔當
皮皮一外表擔當/脾氣擔當/眼淚擔當/專一擔當/藥劑擔當
Edan一綜藝擔當/音樂才子擔當/智力擔當/黑仔擔當
Jerb一唱歌擔當/可愛擔當/感性擔當
因ton一金句擔當
大表哥—保母擔當/愛意擔當/星座擔當/胸肌擔當
AnsonLo一跳舞擔當/食量擔當/時尚擔當/大汗擔當/化妝擔當/溫柔擔當/力氣擔當/電眼擔當
Tiger一性感聲線擔當/團服擔當
AK一氣氛擔當/義氣擔當/自信擔當
Lokman一領導+跳舞擔當
Jeremy一親善擔當/肌肉擔當/家務擔當/跳唱穩定擔當

如認為有任何擔當職位適合各成員歡迎提出

新po先表白
呂爵安宇宙第一

呢個名不錯不錯

教主肥定瘦我都鐘意

唔要求呢個小編好似team b donna咁 但出多少少po就好了

想睇幕後花絮同埋佢地搞搞震或者prank

好似一週年特輯個 飆高音遊戲咁
仲有之前嘅疊字判判官
一齊做嘢嘅工作人員平時肯定收埋唔少片

今集黑市有老虎仔！

遲咗都要留個名

今次同大家經典重溫白色西裝盧瀚霆
教主跳夠了 但我覺得唔夠啊

新po改名留個名
痴女真係痴線㗎!3日又爆1個po
轉頭返嚟再追返上個po呀吓~
教主著窄褲跳舞真係好好睇

小組歌可唔可以就咁分
呢5個一隊

小組歌分組應該一早定咗
姜神 IanJer 兩隊長兩邱生 安駿德輝

不過除咗BMG之外 其他都係傳說
話唔定佢又會加多幾首歌

幾時有碟岀啊

新Po表白！
-
我愛呂爵安
呂爵安世界第一
口頭禪：搞唔掂啊搞唔掂啊/痴拫

Jerdan Is Real
登神日常
AnsonLo:我不會停止憎恨呂省安
Edan:sorry bb,my bad /喂丫唔好嬲啦bb

大愛 應駿安濤Son
佢哋五個都好friend
我真係好鍾意呢個組合&呢個組合名要繼續相親相愛互打互鬧

最後張相
上排由右至左 下面由左至右
應駿安濤Son 人同名啱曬位

等我又吹奏下隊長先跳舞嘅隊長永遠都係最型
我成日覺得佢連行路都好似識飄咁，不費吹灰之力就可以收我做你的迷
跳舞之外，主持又得，拍戲又得，人又nice同溫柔到痴線
2020一定要睇到楊樂文拍戲做男主角

跟我一齊唱 #彷彿聽教先叫作天才！

喂喂，打錯呂省安呀
下次表白改番呀

我都表白下先！
應駿安濤son都世界第一

彷彿聽教先叫作天才

呂爵安好cute

po漏左link

最後回頭嗰下
佢真係好似個細路咁好q
Jer 嗌佢專業少少

仲有花姐我Mirror黎架

Jerb仲要潤一潤佢

啲語氣要幾委屈有幾委屈

好可愛啊痴線!!!!回頭個下成個弟弟咁

喪loop句「真㗎」 好得意呀救命

QQ安
同場加映Jer b把聲

真係好得意
佢講野好似BB咁
「休息都唔得咩？」好嗲好得意呀

私底下既呂爵安cute到呢
花姐可唔可以拍多啲依啲呂爵安
鏡頭前既佢一定唔會咁

Loop左條片好多次

話說 絲打要落力啲吹奏江熚生

雖則我覺得AK好型對班兄弟好好

真係要吹奏埋盧瀚霆手字

同場加映呂爵安...真係就算無比較都傷害咗佢

諗起扭蛋masking tape啲字

呂爵安d字真係⋯同佢個人一樣咁有但上圖顯得佢啲字又唔係真係咁差

真係要幫佢解釋吓

呂爵安啲字真係搞唔掂

一起身又loop左幾次
講完休息都唔得咩
之後熄機再加個小朋友做虧心事的眼神

真係好好😊

mirror go澳門嗰集
佢叫大家投票投中間數等大家可以一齊瞓
睇得岀佢真係想大家好

諗起😊件事真係幫唔落江熚生
希望江熚生以後出po審慎啲啦

啱呀
仲有星二花姐之前呃佢哋話Mirror有機會重組AK即刻黑面同不滿睇得出佢真係對班兄弟好好雖然AK同ian&哥哥組熟d，但就算佢係另一組佢都會陪佢哋一齊癲AK重情義呢樣野真係冇得講佢

真心想知點解會😊

我都好中意AK
但😊呢個真係過唔到心入面個關
係條刺

我諗值得俾個機會佢嘅
佢以前一直都對兄弟好 倒數嗰陣佢哋成班又攬又錫應該真係frd嘅
唔理佢嗰陣出post嘅原意係乜 至少佢哋而家冇事先

自己個名唔會寫得醜嘅
呂雀安同姜濤可以爭做字醜擔當

咁鏡仔都專業既 點會係你地面前有事啊

回頭嗰吓真係搞唔掂 超得意
花姐post多啲off cam片咪幾好

純真嘅眼神 委屈嘅聲線
呢排花姐同mirror IG都轉死性po好多嘢
要keep住ah

其實應該係MIRROR個ig post呢啲
唔係花姐個ig
比第一次接觸MIRROR嘅朋友仔睇多啲有趣野
而家佢個ig勁悶

咁係咪要讚弟弟組大方唔嬲
唉 算啦 當事人都唔在意
最緊要都係佢地12個齊齊整整融融洽洽
AK都要生生性性唔好再減少我對你嘅喜歡啦

啱呀, mirror ig通常都係post官方嘢 (仲要係唔齊)
澳門倒數佢拍3條片已經好大進步
其實如果花姐小編唔得閒update, 不如試吓俾班仔仔自己post嘢啦

我都好想去
利申我抽唔中

同意
但如果班仔自己po嘅話會po啲唔出得街嘅嘢例如柳胸毛不過我想睇

之前有mon過AK😊個part
雖然我最愛兒登女
但我好欣賞AK有義氣同兄弟情嘅性格
希望佢唔係咁嘅意思
十二個鏡仔繼續和和氣氣

呢個真Mirror IG Po幕後互動花絮已經心滿意足
至於柳胸毛Le d用Edan/其他成員自己IG Po鍾意睇佢哋互動 覆大家Po/Story

吹奏一下教主先你真係好扭得仲有笑容100分

其實好想睇埋另一邊的老虎仔

由細到大都冇抽獎運
好羨慕果100位幸運兒
我好想見呂爵安

講開
mcc帶咗Eagle b上chill club
幾時帶Jer b上吓

諗唔明要兩個仔跳但淨係影一邊係咩玩法

皮皮嗰part都係, 鏡頭都見唔到另一邊係邊個
剪接拍得住viu

吹吹登神先
2:30 死仔呂雀安又扮教主另外佢呢身私服都好有教主影子

聽日mirror頻道係呢六個

又咁樣分
千祈唔好之後都keep住分呢兩堆上 真係官方分化
可唔可以撈亂吓唔同人上

我都係咁話

好矛盾我又想12個融洽d
但係我又大大大愛應駿安濤神
講真佢哋五個一齊先會咁放如果夾其他人一齊一定冇咁好笑同咁多火花不過
如果兩組每邊派三個三個咁都幾好

我不會停止憎恨呂雀安
可能套私服係教主幫佢襯㗎呢

即係下個星期又會好嘈
不過我鍾意

以前mirror go都唔會fix死個分組啦
竟然上電台連續兩次都咁分
下下星期麻煩重新分組
唔同組合先有唔同火花咖嘛

拒絕官方分化！

有無姜B嘅字望下

真係極矛盾
但我咁諗 佢地咁樣分或者係因為本身各自啱嘴型啲都未定
因為好明顯一個係成熟組 另一個係搞屎棍組
(皮皮係帶住五隻小學雞嘅實習老師)

btw我其實希望每次再少人啲 等每個人都可以講多幾句
特別係平時唔講嘢果幾位
塞埋一組逼佢地講嘢就最啱

由頭到腳都係教主前一日聲控咁襯

死 原來大家都咁諗
呂爵安個一身嘅打扮真係唔似平日嘅佢

Jeremy：皮sir，Edan姜濤AnsonLo又打交啦
Edan：皮sir係Anson Lo郁手先架(繼續還拖)
教主：喂啊你又屈我姜濤，我地包抄！
Jer：（除呂爵安頂帽）
Edan：阿Jer你做咩幫佢地！我Mirror黎架，唔準除我頂帽

皮皮：花姐搞唔掂啊我以後有個仔似佢地是但一個都死

點都好，新一年12個仔一團和氣唔好再鬧交啦

靜嘅一組會唔會大家一齊靜
搵識搞氣氛嘅ak edan加幾個少出聲嘅
成熟組同小學雞組3+3/3+2 咁幾好吖

韓國姐我都鐘意
但唔係個個星期都係咁
都係混埋一齊先好睇

上年迪士尼廣告

今年一周年周邊(from ig keungcandywan)

好想瘋狂聽皮皮同老虎仔講嘢

一加埋其他人佢地又會好靜

我記得呂雀安講過教主成日話佢著衫核突
原來新一年終於要跟教主學裝身

由之前100問個馬鞍山巨龍開始已經覺得大表哥好搞笑
想講佢個tg grp睇到佢對fans好好

生一個 但送埋另外四個
EQ低啲都會崩潰

同意呀
拒絕官方分化！

屌你地個個一出預告就期待緊下個禮拜
要畀多啲支持鼓勵哥哥組得唔得
我要聽老虎仔教大家主動出擊

小卡啲字姜b真係小朋友

其實最理想應該係4個人一組
咁大家就可以再講多啲嘢 又除得盡可以分三組
依家連第一節 6個人輪流講下嘢都就overrun
不過多啲人又真係開心啲
最鐘意見倒佢哋嘈

唉 好矛盾
想佢地講多啲嘢
又想佢哋玩得開心啲
又想分組多元化啲

個節目咁多集
分得多變化啲，4個又得，6個又得，12個又得
咁先令人期待架嘛

咪係囉 我要聽下隊長點教人主動出擊
完全想像唔倒依堆嘢會喺隊長個口度講岀嚟

仲有聲稱俾人追多嘅陳卓賢

但依個topic會唔會變成表白偶像節目
個個打去問 我應該點做先可以追倒你

你啱
推俾mon po嘅staff睇

遲啲會有嘅可能啱啱開始想多人啲 等佢哋熟習下做電台

變咗一班癡女打上去撩仔

男仔都可以追男仔架
女仔都可以追女仔架

好想聽佢地變南宮哥哥放山埃tips
表哥又教人講佢個啲老土情話
希望phone-in環節唔好太尷尬

等我聽日試下phone in先

好啦我決定打和一齊做字醜擔當

字靚我覺得除咗佢兩個，其他都okay

四大猛男

最靚應該係Tiger AL 因仔

如何由時裝車禍變成出得街見人

生咗個Jeremy咁嘅仔
但識到安濤son+Jer做frd aka損友

我同教主永遠唔洗講byebye

四大猛男上嘅話
皮皮同老虎仔肯定唔會靜
仲有AK同Alton攪攪震 唔會悶啦

四大猛男上去講下同朋友去旅行都好吖

主要係太緊張 已經失去語言同組織能力
上次得team stanley有多幾個陪先壯倒膽講嘢
不過都明嘅 打倒上去仲要簡中你真係會勁緊張
愈諗愈期待聽晚

頂 呢個係CP文嘅節奏

唔駛怕喎大表哥!
樓上明明就吹奏緊你

反而覺得Alton手字最靚就咁睇呢到嘅話

大表哥你嘅努力我哋見倒咖！
恭喜你可以去台灣拍劇
加油啊

咁上少D的確對藝人心理健康好D
你估個個都係連登橋樑兒登女咩

之前讚親大表哥都勁撚多負皮唔怪得佢唔敢睇
因ton表哥一直都最多負皮
AK而家都好多
要佢哋自己做多啲證明畀人睇自己嘅好
仲要多啲人講吓佢哋好嘢幫手洗白

其實除咗得閒上嚟mon吓po食吓花生
最緊要係睇吓人哋點睇自己 有咩可以改進
有人讚嘅自high吓都好
我諗連登唔係得堆戇鳩盲屌掛

加油啊大表哥我哋永遠支持十二鏡仔

真 之前吹奏大表哥嘅都幾十個負皮
不過耐左佢地嘅真性情表演出嚟
就會發現大表哥同AK嘅好
至於因ton就要繼續加油
好似仲未洗到白你加油我會繼續留意你
吹奏下大表哥對fans真係好好

Jer私服都好好睇
呂雀安痴住佢咁耐都冇進步

唔好理啲負皮呀大表哥
會留言嘅我地先係真心㗎 希望你繼續加油
你對Fans 嘅好真係好感動到我

感動埋我
同埋佢好大哥哥feel好識照顧人
你嘅痴女快啲出現啦（好似未有？）

以前未入坑做CD Rom對佢哋幾個印象真係唔係咁好
但睇完星二真係見到進步咗對佢哋真係改觀
不過留言吹奏又唔係為咗洗白嘅
應讚則讚，應屌則屌咁囉最緊要都係佢哋爭氣

花姐鬥Shopping唔係綜藝節目，係廣告，同埋最主要唔想幫2隻野宣傳。

#1 漏咗:

出道單曲《一秒間》

誕生日精華版MV

第四首歌《Reflection》

Dance rehearsal ver.

最後一句
咁先可以維持倒連登嘅風氣

有phone-in？緊係要打上去屌鳩viu啦

可以改叱吒旅行邱士縉
大表哥加油啦 啲live真係進步咗好多

澳門倒數見佢咁有進步
都知道佢肯定付出過好多努力
同埋之前造星2鬧炎症嗰part又幾好j
j咗幾次
雖然oscar仲好j

我都覺估佢唔到

星二佢A組大組嘅表現都好好呀

大表哥 唔好遮啦
一眾痴女會好多謝你㗎
牙柳濕身相

我要聽老虎報天氣

佢呢個問答好好睇

好耐冇見
老虎仔講嘢把聲好好j

痴線架!!!!我要醜照啊

佢答問題嘅片或圖都好正

嘩無追po一排咩事轉哂風向？
以前做乜都俾人插到體無完膚，慘不忍睹

風向轉因為多咗人星二入坑

柳應廷
大表哥你好快啲交原圖出嚟

仲有reflection個mv
見到個mv都唔忍心屌佢地

有老虎就有我
柳柳講野都好溫柔好正

know d yeh
柳應廷無論唱歌講嘢大叫定鳩叫都好好聽

星2最慘係老虎仔一腳唔夠仲要踩多幾腳
On9AK成個江湖大佬上身咁
剪片嗰個又夠膽死剪哂花姐求情、Jerry嫌棄嗰啲片段出嚟，都無撚理人感受，都唔知係幫啲仔定推佢哋去死

琴晚黑市呢

想俾柳應廷用粗口鬧

點解呂爵安醜照唔係咁

仲有boxset寫真同月曆
不過表哥咁多劇拍已經算好好

佢地自己出自己張相覺得尷尬嘅話
不如大家交換出啦

都cls，每人分一句有幾難
難為皮皮乜都無份

真！！！
首先又要經歷排行榜嘅傷害
又要被分去小魚個組做話劇
又要早Foul，無辦法可以好似其他兄弟咁充份利用星二嘅曝光機會
又要畀劇本擺上枱（連隊長都中埋槍

睇返星一慢慢cap

呂爵安醜照太多不能盡錄

星二鏡仔最隱形係Tiger

Bert

土味情話邱士縉

唔要呢個蝗term得唔得

又記返起要小魚唔要Tiger

聽日mirror頻道臨時轉咗人？
Mirror ig冇咗隊長 變咗做皮皮

Viu係咁出老虎仔劇照搞到我以為佢好重戲份
雖然佢最後先出
但係都好正好好J
真係進步左好多

仲要連續三首
比我都會灰

四大猛男教追仔

轉咗人？
我想聽隊長教追仔啊

不過唔緊要
四大猛男終於同框啦

Jerdan
#安安很偶像喔 #安安叻叻

#叫自己安安
好QQ
Jerdan派糖

救命大表哥d圖點解可以咁正 笑到透唔到氣

Jerdan宇一

呂爵安啲面皮成呎厚
終於見到呂爵安po Jerdan死仔po多啲得唔得

哇哇!!Jerb

jer b

嘩！！！
痴女們Jerb聽到我哋嘅訴求

嚇親我 佢無啦啦po
不過Jer b hashtag得#哪懼毛露即係冇嬲豬啦
柳應廷果然好似天使咁溫柔
Jer b可愛又得靚仔又得sexy又得 得唔得架

#那懼毛露

#那懼毛露～

搞唔掂
搵次上新城一齊唱改詞版

Edan留言問佢
柳胸毛呢？

小學雞兒登正常發揮
呂爵安你個張呢？

鞭到兒登女po

等緊呂爵安張濕身相
佢地十二個係咪排隊po
先係教主之後jeremy跟住因ton
而家到jerjer
我期待集齊十二個鏡仔濕身照比我慢慢j

陳卓賢會唔會大隻左少少呢

你唔講都唔知有Tiger，我以為跟佢地跳舞級數編，所以開頭Anson Kong、Stanley 2個一齊跳，然後Anson Lo、Frankie、Lokman輪流單人跳，又覺得好合理。

佢啲答案真係好正

痴痴線線 佢以前咁瘦都有六嚿

Frankie應該每個星期都返啦，反正得閒冇乜野做，迫佢講多D野。

我都鐘意膨表哥個ig
睇完好感度大增

皮皮真係無咩job 做ga?

12個黎講皮皮真係超少冇乜出鏡率咁濟希望皮皮有多啲機會啦

除咗12個人嘅活動都冇咩曝光率
希望可以有機會拍下劇

12個人活動可以寄望下MG3
想去返MG1個模式12個仔分組玩遊戲睇大家一齊小學雞鬥嘴同打交

[center]Mon po Viu員工你好
我想睇疊字判判官呀 [center]

原本我都以爲會俾多啲冇乜嘢做嘅人上
之前仲笑佢地有幾個會唔會變固定班底
期待電台節目後續嘅發展
希望可以整一節係每星期固定都會做嘅環節

雖然依家冇乜人聽新城
但都希望遲啲個節目可以吸倒路人聽啦

皮皮你要加油俾啲信心自己 大家都支持你架

好想快啲有得睇男排女將啊

啊～～～點解呂爵安咁可愛架！！！！！！
決定愛返你唔mean你啦得意仔

搞到我好鬼好奇係咩相

勁想睇呂爵安驚到咁

佢段跪求有聲有畫面
拉尾補句重點:我mirror嚟㗎

花姐我mirror嚟㗎
有聲

佢真係好驚
好得意呀媽媽呀
花姐可唔可以玩佢多啲

要搵人cut返段有字gif出黎先搞得掂

cr: 爵谷tg

兒登女你邊度有偶包花姐你po啦

啱啱再loop澳門倒數show 皮皮笑住跳舞真係好靚仔
你要加油啊皮皮 其實你好charm 俾多啲信心自己啦

偶包呢樣嘢兒登你都擺低咗好耐啦
ERROR都需要一個識彈琴嘅人

呀！！係花姐

呂爵安你唔好再作無謂嘅掙扎啦反正你不嬲都冇偶包

兒登個樣有聲

安安派福利 自行擔旗 一定要貼堂讚吓

應駿安濤son宇宙第一

Edan呢二日係咁派糖Keep Going Keep Going
大愛 應駿安濤Son

笑死人
又一金句節錄

吒咤嗰日花姐出咗個
喜歡為香港努力嘅歌手
感謝你們(類似)
嘅story
想問有無人有cap

柳單眼
好cute啊

你估Jerb可愛擔當浪得虛明㗎

期待淨間聽四大猛男講點溝女

*名
表個白先
醉曖柳柳最愛柳應廷

仲有肌肉樹熊同大表哥

可唔可以叫四大猛男分享下台灣啲嘢（成日都好鐘意聽佢地講呢啲日常嘢）

tiger仔

有phone in喎有冇痴女代表

想姜b做男朋友

宣誓

皮皮靚仔到咁，邊個會敢主動問佢攞contact出擊呀！！！

同上星期好大反差靜到dead air ig

唔准呀！！！
都幾好睇吖

係幼稚胡鬧同成熟傾計嘅分別啫

想睇兒登女教人溝仔哈哈哈

好睇啊 冇話唔好 不過係感覺好唔同

皮皮真係多嘢講過上星期

皮皮好活躍呀

皮皮今晚好活潑

冇人嘅推唔到post

佢地唔胡鬧

lm睇痴撚線fans phone in

未插線

個phone in 咁正常嘅

異常冷靜

認真問戀愛問題

有無痴女打上去表白

好想瘋狂表白皮皮

反而啲仔仲唔正常

因仔教韓文都幾好笑

強行tag歌

呢度唔係韓文補習班呀

有冇痴女打上去呀

AK 表哥 因仔係咁派膠

唔好唱Reflection 住都幾好笑

主持叫人唱歌有d尷

真係好難得見到fans打上去同鏡仔傾計可以咁冷靜
仲諗住睇人發花痴
懷疑緊係咪真鏡仔fans

係囉

以為會借d 易表白

edanlui係ig live留言

屌 如果畀呂爵安phone in都幾好笑

成班人叫緊呂爵安打上去

有痴女啦

拿，唔好亂認呀
睇定啲先

依個唔同啲喎

好好笑

屌呢個話中意左十二個男仔笑到我

識唔識體諒吓啊
十幾廿萬個fans dm奉旨覆你????

覆dm真係唔係一定架

呢個幾好笑

都係搞下笑姐

大表哥轉數好快

真心好正

佢最後有補返

不過都係個句啦
生日bot 覆dm真係緣份黎 唔係一定
就算冇大家都唔使有bad feeling喎

大表哥講野都幾好笑

今日講野都幾平均
每個人都有啲記憶點
上個禮拜比edan搞到個場失晒控
搞到其他人係陪笑多過講野

我後半個鐘先聽
老虎仔好似無咩野講？

明明係姜b爆第一句有胸毛同除人帽先開始失晒控

今次終於靜啲可以比皮皮講野

聽到好尷尬

聽得幾舒服

攪屎棍組

覺得phone in都係有啲悶
佢哋自己吹水好睇d

phone in一定有老尷位出現
其實唔係唔俾同12個仔表白 但點解會聽到咁老尷既

edan都講左好多金句
（有希望 疑似整容 出入平安。。。）

又要拎本金句簿出黎啦

係要讚嘅 佢講得真係幾好

成班上個星期係跳咗制

上星期一off咪...班細就失控打交

上星期好笑好多
今個星期就係成熟d既玩

今集主要係AK hold喎
期待有集AK+Edan同框

唔准呀！！！呢句我諗起佢哋moov玩game Jer b大嗌喂啊！！唔准啊！！！！
好撚可愛啊我又原地爆炸咗
去片

2019兒登女痴線語錄

1. 出入平安啊啊jer
2. 口才好
3. Reflection Mirror唯一一首有希望嘅歌 by Anson Lo
4. (2019,Anson Lo)
5. Anson Lo係Reflection搵到希望但係Jeremy仲未搵到
6. 2020年會有地心吸力 Gravity
7. 有生命力
8. 厚粉佬/ 疑似整容
9. 花姐我Mirror黎架，我有形象
10. 一秒間 Mirror第一首無希望嘅歌
11. NO
12. Jeremy無口才
13. 我跳得唔好但我覺得有希望
14.你食屎我食屎呀？
15.你靜啦！👈🏻（Jerb話佢手指發紫之後佢叫Jerb)
16.搞唔掂好乸好笑
17.你死喇死仔
18.搣佢雙眼皮

我期待兒登女你新一年嘅過人發揮

12. 應該係主持幫jeremy兜張唔靚既牌(laziness), 佢就讚主持好口才

老虎琴日報天氣好好聽

張圖嚇死我

再講多少少好不

More

同埋 兒登女今年係No架

唔好提佢d傷心事喇

又bin佢c

笑死

好似無限參加次數
咁就唔止199啦

jeremy成堆新相做應駿安濤SON團相

Edan!!叫Jeremy Tag#應駿安濤Son
大愛你地！仲有日本貼紙相福利
但佢哋三個未有CP名

JengJeremy個偶包已經連同兒登嗰個一齊跌左

好似由2020開始 偶包就唔見左

安son王子

自tag #應駿安濤SON

個張好得人驚 more

呂戇戇聽到呼喚啊

佢諗埋個CP名俾你地啦
#外星三少女 真係痴線架

重要啾咪

外星三少女一生推

醉曖婷婷

笑到仆街
姜b係咪想join

姜b話要絕交

外星三少女！EdanJeremyAL CP

Edan真係cls

#戇潔婷

婷婷同霆霆個樣其實唔係差太遠

呂戇戇
李潔潔
盧婷婷

我兩個都鐘意

第四位成員
姜桃桃

又battle
好想佢兩個做個鬥嘴battle

登神（派糖時）變身奸茅小學雞（鬧嘴時）CP

兒登女仲要話教主叫錯佢個名

我想知姜b係頂唔順佢哋所以要絕交
定因為今次佢冇份去想Join

佢應該勁想join一齊玩

係囉我都想知 我覺得係前者 但啲留言又話佢呷醋

佢地5個真係Fd
應駿安濤Son Is Real

我都覺得係前者

Edan不如叫姜b留言解釋下

兒登女唔入error真係㗰哂
戇戇你真係巧令女啾咪

明明就係呷醋唔預埋佢你試下下次叫埋姜b一齊影
佢肯定開心到成個細路仔咁

btw 依家先見到姜b兩個po都留絕交

呂雀姲又解教主不會停止憎恨既人

係wo啱啱先見到見到Jeremy覆姜b:又嬲❤️
姜b成個細路仔咁好開心有畫面

team b都repost咗,但原來係report
潔潔係無辜㗎

我以為叫我

第五位成員
柳英婷

一定係佢無份去先絕交啦

我喺度諗而家教主係咪打俾姜B tum緊佢

詳情請參考上次TeamB月亮同教主Live姜B心淡leave live

幻想下都開心好想知佢地私底下點相處
唔知佢地係咪仲好似造星嗰陣咁sweet呢

發現咗啲嘢 定純粹我自己諗多咗
佢哋有加peach係貼紙相
姜b!!佢哋係心屬應駿安濤Son架

你諗多左啦咁岩姐

Last Christmas

戇戇心諗你哋唔講都唔知

戇戇心諗：你地成班都sap戇嘅Filter黎架

醉曖柳英英

有人留言話係妞妞
笑死我

尋晚真係好正
本身95line派cover驚喜點知因為copyright而post唔到ig
jeremy跟住就轉post應駿安濤son為福利放題夜揭開序幕
緊隨其後有教主post蛇精男貼紙相
點知就激發埋呂雀姲post更多貼紙相
佢段5p mk文真係笑死我叫自己戇戇真係cls
接下來就係留言區大混戰
通渠登神互mean就例牌嘢啦
誰不知姜b都按捺不住要留言俾登神聲稱要絕交
尋晚真係追cm都好忙
#應駿安濤son #外星三少女 醉曖你地！

阿Jer呢?佢尋晚係咪瞓咗無睇系列

Jer可能冇眼睇 言都唔留
直接block
仲有Team B Page story report post

佢有like post同埋喺jeremy個應駿安濤son post留心心
不過佢好似平時都好少留言, 要留都係留俾呂雀姲多

大家快啲去report啦

其實仲有五大猛男派福利

個張相j到我

契仔cm話Tiger無sd出黎

點解呢啲相可以高質過Photobook嘅垃圾相咁多嘅？
老虎仔好呆萌 冇sd出黎問人點解唔Po

係喎！點解佢地po個啲仲正過晒成本PB
真心拎佢地啲相做wall仲爽

說實話其實Jer無佢哋咁小學雞, 份人成熟好多嘅.

說實話其實Jeremy都係成熟型
Anson Lo平時post ig都正正經經同sell chok
講嚟講去得Edan一個係小學雞
或者係其他人一群埋去佢到就現真身

其實兒登女真係Mirror嘅老鼠屎
有咗佢之後，成隊Mirror俾佢一步步帶向Error
首當其衝就係佢班兄弟啲偶包全部Error 404 Not Found

不過點都好，我都好愛你地架外星三少女
婷婷戇戇潔潔

造星1嗰陣教主開live
呂爵安入去喊住留言話anson係佢造星第一個朋友
之後教主講番佢地初相識嘅事
例如一齊搭車嗰陣會傾下女朋友d野
明明感覺好pure好true
但而家變咗小學雞

呢啲係大家friend咗之後嘅化學反應嚟嘅
MIRROR 12個人互相影響 反射出不同嘅佢地嘛
不過係冇預到反射咗小學雞個面出嚟
睇到佢地咁好感情 我真係好開心

Edan有力保最後一根稻草唔做ERROR嘅！

好想知咩相

妞妞 is the best
期待妞妞響 #外星少女 出道

佢地可唔可以用外星少女身份唱柳胸毛

wtf我好執著喺個名到
如果叫妞妞 咁加埋個姓咪變柳妞妞

你們也不孤單 我都冇得去
見到tg啲人話好期待生日會
我決定果日唔上tg

今晚10點喎唔知有咩睇呢

睇自爆

好中意佢地呢啲互動
小學雞得嚟又好sweet好warm姜b留言表示呷醋佢冇份去影
Jerjer應該係應駿安濤son入面比較正常嘅一位
如果連佢都出事就真係會淪陷
五大猛男都好好J不如佢地po多啲photobook啲相cut到佢地得反半邊面點睇
最後
強烈建議花姐po張相出嚟

繼柳胸毛之後可能又有多啲嘢爆

演唱會又可以多一個女裝環節

快啲叫姲姲幫手揀定一個

諗起Error Talk Show扮女人, 全新女子組合渣嗱
呂雀姲真係帶領緊應駿安濤Son邁向Error方向呀屌

唔知fc會唔會拍片
好想參與呀

tg group啲人話MIRROR五月有兩場九展show
唔知堅定流

MIRROR and ERROR
CONNECTED!

聽住先啦
期待咗啲小組歌同solo先

希望隻大碟同演唱會同期岀啦
咁樣就唔洗唱咁多人哋嘅歌
又可以同時宣傳兩樣嘢
大家又可以聽小組歌嘅live

如果唔係嘅話都唔知幾時先有小組歌live聽

不過首先要岀咗小組歌先

相比渣嗱咁貼地
外星少女係離地到外太空

咁隊長一定係呂雀戇

csl
我有畫面了

留名睇走數

找左隻大碟同小組歌條數先啦

有報 睇嚟堅？
sorry for 01

堅過石堅

應該堅想睇！！

不過買唔買到飛都係一個問題

AK同契仔出solo 契仔已經準備緊第四首solo
花姐請間幾時到jer出solo?

屌買張飛都咁難 我都係想睇個show啫

一日未入場一日都不能盡信

第四首？

最偉大嘅花姐 我就嚟等柳應廷solo等到發霉啦
你係咪驚Jer b一出歌樂壇會地震啊
柳應廷嘅歌聲是最好的

你又啱 個底太花 大家都係睇定啲先

AK可能係唱打天下首主題曲
但係jer把聲係無敵架
黃慧君你肯比jer出solo未
我地真係等到頸都長
人地契仔未出第三首solo就已經寫好第四首
屌jer呢？jeremy呢？教主呢？兒登呢？
大佬分一首比佢地得唔得啊

佢話今年有Jerb/AL（我期待的）呀嘛
希望Jerb演唱會之前出

Jeremy亦都應該擁有但Edan唔知係咪想唱歌發展？

MIRROR一周年「非常真心」投票

AL Jeremy真係好應該要有solo 兒登女唔知會唔會想做全方位artist多過出歌呢 真係唔知
Jer b仲未有就直頭冇天理
大家都在尋找消失的柳SOLO

喊包Jer

diutv不如學下moov剪片
十二個嘅出鏡率平均少少真係咁難咩
今次條片大家都幾平均

Jerdan is REAL

兒登應該係想唱歌嘅
但而家好似其他方面嘅佢蓋過咗音樂嘅佢
作為粉 真係好想佢點都唔好放棄音樂
一定要努力以音樂為重呀
要知道一位音樂人係綜藝方面好出色同綜藝人玩音樂係兩回事黎
但佢好似對自己係音樂方面嘅才能冇乜信心

不過呢啲都係我嘅想法
都係會尊重兒登本人想法 如果真係未想出歌住就算啦
做自己鍾意嘅野先啦

極希望柳Solo要係演唱會前出到
我地要聽到佢係演唱會唱自己歌呀

痴線 條片好正

我真係好愛佢地
學大表哥話齋 永不解散

Edan最多肚臍毛

我都覺得佢地好可愛

其實我覺得大表哥新髮型好睇咗好多
但係越睇越有啲似台灣個個國際美人鍾明軒

呂爵安係最多肚臍毛嘅王者

應駿安濤神
互相學習互相多謝啦
Jeremy鼓勵同開解教主
好感動Edan話Jerb係造星嗰陣到而家嗰份友情Keep到而家
Jerdan Is Real
Jerdan世界第一

果然係jerdan
一個最多肚臍毛 一個最多胸毛

1. 姜B成個細路仔
2. AK真係好嘈
3. Jeremy係好愛mirror既人
4. Edan好多毛
5. Jerdan is realllllllllll
6. MIRROR要一直落去啊!!!!!

老虎仔學偶像留長頭髮

仲記得上次演唱會left同right企位調轉晒 經典

戇戇扮婷婷

我發覺大表哥好留意呂爵安

仲要有粉紅心心

聽日黑市有柳B
大家多多支持

屌你呢張cap圖

呢張好可愛喎！

其實大表哥都好鐘意玩同姜b仲有EdanEdan肚臍毛Jerd胸毛Jerb!!!!可以還擊

可愛到原地爆炸
不過聽日好似幾恐怖
柳喪屍

屌!繼柳胸毛之後原來仲有下集呂臍毛
究竟呢班偶像要講毛講幾耐?

我會話鍾意展示音樂才華既edan既
始終係依方面入坑 佢既綜藝搞笑或者演戲都係令到我更迷佢既點
雖然冇話好想edan好快就出solo歌 但都想未來有向依方面發展既想法啦
其次覺得佢做mc主持節目都唔錯 好似文西個類又得
轉數快又搞笑好睇 仲可以show到個人魅力

btw放心啦 佢唔會放棄音樂既 你叫一個彈琴小提琴咁勁既人點放棄

你講得好啱

仲有大表哥個大鼻窿

所以呂爵安真係好有潛質做個好好嘅全方面藝人
好Respect佢嘅音樂才能 好希望可以發揮多啲
又有急才又有idea
仲要心態好抵讚不斷努力做好自己捉實每個機會

但都係嗰句 一聽呂爵安講嘢最令人卻步都係佢啲懶音
有時聽到想打你啊戇戇

我愛柳柳
我愛安安
我愛Jerdan
Jerdan快啲多啲合作多啲互動
我要聽Jer solo歌呀
好想spotify有得聽哂Jer cover 過嘅所有歌

我發覺係佢做訪問嘅時候啲咬字真係特別嚴重
佢個嘴同條脷唔肯郁
把口又要跟個腦轉得快
就講到啲野lur晒
真係好想打佢叫佢慢慢講

有冇人有睇聽日黑市個預告？
呀Jer叫「家姐🥺」
個一幕真係⋯⋯
好可愛呀

仲有「好我哋就要呢條邨 」
柳應廷做到個角色咁可愛得唔得架仲要有柳喪屍嚟個big twist
到底我聽日會唔會睇黑市睇到心臟病發

牙柳 第一次做戲一定會遇到好多挫折 覺得自己好唔掂
但你永遠都會識得反省 檢討自己有咩可以做好啲
仲有好似教主咁講 唱歌係你強項都會keep住學好想精益求精
覺得你好叻啊
希望呂爵安同其他兄弟可以永遠一齊撐住你
真係好愛你我受形柳

走數表is ready

鼻哥窿最大

好我哋就要呢條邨
好感恩自己愛上咗一個咁謙虛嘅人
但其實見到佢成日嫌自己做得唔夠好真係會心痛
就憑你呢份態度
我會追隨到你退休啊柳應廷！

放心去吧柳柳粉會一直係你背後！

大表哥啊 求下你試下講少啲野 比人個感覺好鬼搶fo
但我好支持你

Ianson真係好sweet
大家互相話大家麻煩
陳卓賢要人陪去廁所陪換衫係咪女人黎

確定咗係AK出solo嗎？

其實佢收斂咗好多啦

佢IG最近開始痴左線毀偶像包袱

佢自己喺IG發癲冇咩問題
以前係唔鍾意佢喺成班人搶fo
而家佢識拎個平衡
至少我已經冇咁憎佢

我近排幾鍾意睇大表哥IG story
其實係咪其他仔仔以前太靜太被動 先顯得大表哥搶fo
最近大家都積極咗 感覺好似平衡番

大表哥未必係有心搶fo 而係太過hyper 又成日衝出嚟講埋啲唔好笑嘅gag所以一開始會有啲反感
上年有個唱歌live就係咁 都幾煩
但係佢而家都收歛咗好多 識拿捏尺度 mirror電台做得幾好 希望佢繼續keep住

咁Jeremy 呢

jeremy真係跳唱穩定擔當
次次live啲音凖真係掂過姜B同Ian認真
花姐快啲比solo jers

今日算係風平浪靜，無乜爆點
可能你睇佢地ig 會仲多嘢睇

港女賢
問問題仲有前設答案 要人地答中先罷休

佢地倆個真係好煩
但係我好鐘意

我睇完佢兩個講都覺得 咩事啊陳卓賢成個女人咁好好笑
諗起oscar同JJ
鏡仔啲兄弟情永遠係最好睇

btw想問而家大表哥啲fans仲係咪叫baby我嘅認知只係停留喺100問
定係teamstanley就係新fans名?
加油啊大表哥其實你幾正

Agree

陳卓賢好港女
又痴線到打邊爐要過水

叻仔啊陳卓賢

yupppp轉左做teamstanley
睇佢ig story覺得佢個新發現真係好睇左
btw發現佢tg成日上水同fans傾計
巨龍加油我支持十二個鏡仔

岩
皮皮觀眾緣真係勁好
佢真係差信心 皮皮比心機
期待喺diutv劇見到你

Sor 打左好多次好煩但係都要打
viutv 快啲俾皮皮拍劇！！！

真係有啲似
港女Oscar同港女賢
兩pair都好鍾意
好想viu出套綜藝
係放班鏡仔係一間屋到住/去旅行
跟住影佢地平時生活相處係點

好耐之前班仔話都有諗過合租一齊住
不過viutv無budget，香港又有土地問題，最後告吹咗

如果係咁 Jeremy 就要做哂全屋家務
慘喇

笑撚到仆街
好想聽埋教主講
btw頭先十五分鐘熱度佢哋話AK AL Jer都準備緊solo
佢哋話Jer b有隻好勁嘅跳唱歌
我信咗 然後

Jer b會落7AK會彈琴自彈自唱粵曲教主另類非洲鼓
哇真係好多元化啊

我覺得最好笑係ian上年仲覺得tiger 係個小朋友 今年覺得佢係個阿叔

好想睇
一黎可以實現佢地嘅願望，二黎Viu又有嘢拍下，三黎滿足下我地班痴女

Mon緊Post嘅VIUTV員工你好！
我地又幫你諗好Mirror未來有咩可以拍啦

我都覺

嗰時好似係話演唱會前合租
仲問花姐比唔比

小白豬進化！
。
。
。
。
。
肌肉樹熊！
。
對唔住

當節目咁拍就有budget租屋，好似韓綜roommate咁嘅模式，應該會幾好睇

諗起wanna one團綜
佢地製作組係突登搵左間屋 改裝到party room咁既樣 咩都有得玩
然後仲有每人一間房 係跟成員既個人喜好整
之後比佢地入去住 影佢地係入面玩

快啲睇黑巿柳柳豬
寸寸貢超可愛

牙柳講你老母同頂你個肺真係好可愛

講咗2次你老母 好想俾佢鬧

牙柳點解可以禁可愛救命

媽叉你

專心睇完成集 追post先
柳應廷你好叻
最鍾意聽Jer b爆粗

Camping la gum
Camp 2~3日

2pm got7團綜 玩蒙眼捉依因好正

幫ansonlo屌鳩個屈佢買followers acct

勁好
點解呂爵安可以好到咁我就嚟喊

呂雀安我會大大力吹奏你
義氣仔女！

教主應該要停止憎恨呂雀安
我真係睇到好感動
佢仲繼續同個on9喺度理論

邊度睇到？

痴線點解呂爵安會咁好

兒登好有愛
平時話好有義氣嗰啲都唔出聲竟然係你出聲,我愛你呀

report & block 完.

憎恨係佢哋之間嘅愛嚟㗎
教主請你憎恨呂雀安一輩子
呂雀安咁好咁warm 值得你交一輩子朋友
好感動 呂爵安點解可以咁型

真係好鍾意呂爵安
邊有理由咁好架

事情又證明佢哋好好感情
Edan真係好好x10000

sweet到型到痴撚線㗎呂爵安!!!
你今年唔係NO,係LO呀!!!

呂爵安你真係不得了
抵我哋日日吹奏你

啱啱喺tg見倒十五分鐘熱度個訪問片
未睇嘅朋友快啲睇下佢哋solo有幾多元化

除左靚仔/綜藝感強/讀書/音樂才子/之外
我依家一定要幫你吹奏埋
重情重義呂爵安見到兄弟咁忍唔住出聲AL同Edan真係好好好好好朋友果然冇鍾意錯Edan

頂天立地呂爵安

Jer跳唱
教主玩另類風eg用非洲鼓唱歌

viu你係咪呢排痴咗線
你仲要jer跳唱，順便sell撒龍巴斯？佢安安靜靜唱都大把人排隊課金啦，洗咩玩呢啲gimmick嘢

仲有教主唔洗玩騎呢風呀
唔該好好諗下教主同Jer啱行咩路線先啦

外星三少女義氣擔當呂爵安

吓 乜唔係鳩噏咋咩
佢哋鳩噏得好好笑

NO變LO

係真㗎咩 我以為佢哋鳩嗡

呂爵安真係無得頂會唔會好得太過份

絲打你直必咗

唔好咁激動佢地訪問不嬲都鐘意鳩up㗎啦

大家可唔可以當無睇過
我愛連登痴女

乜料ian可以舒舒服服咁唱抒情歌
Jerb要跳唱？屌！係咪想玩撚死佢？佢哋自己圍內都知同埋睇訪問都知Jerb跳舞跟得好辛苦而家佢唱歌根本就係發揮嘅空間你依家叫佢跳埋舞？on9
如果係真嘅只能說Jerb你一定會成功我哋等住你Solo
教主根本就應該係跳唱呀嘛？打非洲鼓我真係笑咗出嚟Jm9?新穎係好事但係點解唔可以比佢哋發揮左佢哋最好嘅嘢之後先慢慢轉變呢？下？

屌
我已經分唔到你係真心定假膠

大家千祈唔好推

屌
好明顯係鳩噏喎你睇吓個記者同陳卓賢笑到
sor9 share出嚟純粹想話佢哋好好笑

連登真係難分真與假

我唔準你地推呀
痴女們咁有愛係咪

一切就等佢地出歌先知啦

炒車現場大家唔好推

啱啊
我推條片都係想俾大家睇下佢哋吹到幾大咋
AK明顯鳩噏啦 粵曲非洲鼓都岀曬嚟

再講吖
佢哋隻歌邊有咁快錄好喎
分分鐘都仲未寫好
邊有咁快知曲風係點

Anyway
鏡仔鳩噏得嚟可以唔笑呢吓好嘢

就係呢下認真咗
引發大型集體炒車現場唔好意思

原來我講得唔好笑...sor

大家唔好鳩噏當秘笈
笑撚死,你哋啲reply好笑過AK

炒車就炒車啦

教主啊edan啊
登神is real too

登son is REAL

好有愛好想喊

登神除咗鬥嘴仲有sweet嘅一面

呂爵安是大家的同邊個一齊都好有愛

平時就小學雞打交互相嘴炮同嫌棄對方，有事就兄弟一條心齊上齊落

個人好似delete左個post 想睇edan點diu條友啊

呂爵爺好man呀

係del 左 我有cap

似係del咗

不過like得呢個po嘅都唔慌好
有d仲話自己鍾意mirror

2020.1.9 教主宣布停止憎恨呂雀安了

義氣擔當係兒登！

Mirror角色定位表
Ian一發呆擔當
姜b一遲鈍擔當/為食擔當/好勝擔當/速度擔當
皮皮一外表擔當/脾氣擔當/眼淚擔當/專一擔當/藥劑擔當
Edan一綜藝擔當/音樂才子擔當/智力擔當/黑仔擔當/義氣擔當［大程度上for應駿安濤Son]
Jerb一唱歌擔當/可愛擔當/感性擔當
因ton一金句擔當
大表哥—保母擔當/愛意擔當/星座擔當/胸肌擔當
AnsonLo一跳舞擔當/食量擔當/時尚擔當/大汗擔當/化妝擔當/溫柔擔當/力氣擔當/電眼擔當
Tiger一性感聲線擔當/團服擔當
AK一氣氛擔當/義氣擔當/自信擔當
Lokman一領導+跳舞擔當
Jeremy一親善擔當/肌肉擔當/家務擔當/跳唱穩定擔當

如認為有任何擔當職位適合各成員歡迎提出

其實佢不嬲都義氣兄弟開
好耐之前幫手澄清既ig live又係勁有型

曲直難分

係 大表哥事件

暫時停止憎恨一個ig story嘅時限

教我如何唔愛呂爵安

佢哋真係
好撚型

#在心中

好奇一問 有冇Edan痴女

我沒有
想下次有機會見兒登嘅時候親手比佢

六壯士

以前D片俾外人鬧同彈就得 鏡粉不滿講真心話就關留言
有講錯咩 做得出怕咩人講
驚人嘈就唔好每次出片每個MV都大細超啦 投訴咗幾耐呀
有無人Official MV係唔俾人comment㗎

表白六壯士
第一次見自拍棍(?)入鏡都唔突兀

可能除咗mg玩遊戲輸咗要被罰嘅時候,不過好好笑

不得了不得了

個個都咁好J
點解可以咁型

愛在心中
然後繼續憎恨呂雀安

心水清
而呂雀安都會繼續蝦婷婷但係其他人蝦婷婷就唔得
我愛登神

以前就意見接受態度照舊
而家連意見都唔想收

呂戇戇：婷婷只準俾我蝦其他人都唔準蝦佢

好sweet

痴女可以睇反呢條live
前半part講佢in造星2啲人嘅趣事勁好笑
後面就勁warm咁幫大表哥澄清
繼續表白
我愛呂雀戇

救命啊點解可以咁sweet
睇住佢地兩小口成日耍花槍
一個話人疑似整容一個話人厚粉佬
但有事就即刻幫對方諗 企出嚟對抗haters
媽啊你地再咁sweet咁warm我就嚟頂唔住

Edan EQ真係好高
呂爵安真係好好
我愛呂爵安

個個mv都實有人讚就實有人彈架啦
有意見比又唔得
唉

又重演左尋日集黑市牙柳果你老母
點解牙柳講粗口可以咁好聽架

點解兒登前兩日冇份去澳門？

同自己講佢要拍戲

陳生主角喎

已經講到只係果幾個先係兄弟了，分化成功。

你噏緊乜鳩

咁你最愛既皮皮打六壯士唔係分化啊？

鏡仔係十二個人不分化
[img]十二個人 缺一不可[/img]

啱 就係呢12個仔 見叫mirror

Agger
12個入面點都會啲再frd架嘛eg應駿安濤son、六壯士、四大猛男

但點都好佢地都係12個一條心嘅Mirror

*先叫mirror

講六壯士唔係分化
講應駿安濤son都唔係分化
真正帶頭分化係樓上有啲人唔知點解咩都諗到去分化
完全唔明個logic係邊

十二鏡仔 缺一不可
不能多亦不能少不能少

表白 Jeremy
最愛 李駿傑

Lokman係爸爸
Jeremy係媽媽

不過我見佢地日日分組，發現開始冇咁鍾意佢地，睇完moov個po都冇乜感覺。

牙柳將講粗口變成咗一件好可愛嘅事

你閱讀理解有問題? 我講緊上面講果個。

咁大堆人實有思想行為上嘅分別
啱傾啲嘅私底下多啲一齊玩 好似興趣小組咁
互相冇衝突 我覺得好正常

12個人一定有啲比較fd有啲冇咁熟
性格啱咪玩埋一堆 好正路
唔等於係分化㗎喎
睇佢哋嘅表演 訪問都仍然好有團魂
12鏡仔 缺一不可 加一都不可

唔好再話咩分化啦
一堆入面冇可能可以全部都係咁friend咁玩得埋
佢哋搵到之間最舒服嘅相處方式就得啦最緊要佢哋開心姐
而我地成日講個啲組合 都係我哋開心下姐咁樣做fans先冇咁攰
總之12粒仔我都支持！加人減人嘅我真係會脫粉

啱呀 返學成班入面都有啲係熟啲玩埋一堆 有啲冇咁熟㗎啦
但到班會活動 比賽呀咪又係一條心
分開玩真係冇問題
最緊要睇到佢地12個一齊嘅時候都仲係一條心
講都講到口臭

係gym room見到Lan同Ak
原來真人高大靚仔有星味

仲要好fit
同咗佢地合照

咁正
我都好想撞到佢兩個
做完gym成身汗既陳卓賢一定好正

好羨慕
btw Lan呢個名笑咗

Lan線

Ian原來真人係高 fit有肌肉
上鏡我以為佢好肥

係呀 佢真人好高大
佢做gym+食到好清 瘦左好多
平時上鏡睇落肥係因為佢好易水腫

真心係靚仔嚟
有星味 係散發出嚟

請問清響間尖

有緣就會見到架啦

大表哥：快過WiFi

AK同我講byebye 好撚warm
作為一個巴都要吹奏下佢兩個

up乜9

咁撚正

今日見倒佢哋喺story放閃
睇到我勁hyper
這些機會不屬於我

佢倆個真人都好charm咖
素顔私服look諗起都覺得正

真係好閃
AK影IAN個patpat仲要加粒桃emoji

教主bb要拍番youtube

只要有佢，咩題材都okay

未睇過ASAP MV同The Club廣告咩
係今次叫做少咗D咋 以前嗰D唔撚使計呀？
多鏡頭 多廣告 活動係佢去 中間位係佢企 代表講嘢又係佢 劇同綜藝又係佢拍 同電影公司合作開劇又有佢份 去台灣又係佢
Fans唔多個 何德何能搶咁撚多資源
其他幾個乜都無 永遠企側邊 金像獎都要返歸點計呀
叱咤早走批 新年未收爐放假批 一年放N次假 旅行都要掛Mirror名見報 仲有其他嘢數唔曬
新粉唔知 唔好就當以前乜事都無發生過 當我哋鬧咗一年亂噏咩
話無後台就假

YouTube 有 fan page save jor
Search edan ig live

有冇片

各位新粉繼續追鏡仔
好快就會發現stanley後台堅到仆街
你偶像就算fans量有幾多都冇廣告冇鏡頭冇job嘅時候
stanley乜撚都有得做 然後繼續做資源黑洞

佢地兩個本身就係小學雞
諗起疊字判判官
你不如等到明早再完成啊笨笨

兒登女可能已經估到公公真身

有聲

講真Stanley 係得劇比較多咋喎
點樣多鏡頭多廣告 睇到R晒頭

你追下舊po啦
Stanley fans少同大家話佢係有原因囉,唔通冇啦啦狙擊佢咩.明明佢fans倒數第一第二少,喺重有好多商場活動同廣告嘅年代,好多人都鐘意嘅jersdan皮皮係乜都冇,Stanley就係咁搭舊豬頭骨咁有份,佢資源分配多過教主呀屌
姜仔契仔之後就到佢最多你哋都覺得正常?
今次一首mv少咗完全唔代表任何嘢囉
不過佢自己嘅待人接物係真係好咗嘅

嗰時笑話買姜b送Stanley 嘛
話因為咁佢先有得拍茶木廣告

佢唔只多劇, 廣告/訪問都比其他人多.
皮皮最初期都多廣告架, 後半年無乜

隊長同皮皮真係完全無劇無綜藝
佢地2個仲要好少update story做緊乜
唔知真係咁低調定日日係屋企R緊腳趾

又要期待吓聽晚新城mirror頻道
唔知會唔會係...
隊長帶住應駿安濤son呢

黎叫啦

隊長因ton+應駿安濤son
呢個組合好有趣
期待
但7個會唔會太多

正呀喂

諗緊因ton會係做湊仔定做小學雞角色

6個已唔夠時間講
係咪因要搵隊長治一治
應駿安濤Son
期待呀
Edan聽日應該冇得咁放肆

其實第1集live有11個咪仲多所以7個都ok
我想睇登神互踩

隊長份人不嬲都低調啲嘅
你見佢平時出event都唔係點post story就知啦

可能要揾兩個hold埸
今次要聽phone in應該冇得玩到咁顛
同埋多啲唔同組合都幾新鮮吖

你留意返第一集 其實齊人都係好癲

七個仲要有phone in真係唔多夠時間

最有潛質做好老公頭選唔係度

皮皮
同埋自認好老公陳卓賢

皮皮我愛你

辛苦呂爵安聽日去完生日會仲要去電台

真希望聽日呂爵安辛苦得嚟玩得開心
爵屎們聽日唔好瘋狂失控嗌咁大聲啊 我想要重溫片
btw辛苦爵谷adminsss also

題外話
佢哋幾時有新嘅團相同個人相
隔咗成年仲係用緊一秒間做個人相

係囉
其實我覺得一秒間set相好怪

只怪自己太遲入坑
爵谷admins真的很好呢
我以後會時刻mon住tg grp有咩活動

photobook應該影咗唔少新相啦
又唔拎嚟用

扭蛋嗰set貼紙已經係個人相啦
又唔用

應該湊仔啦 專登搵隊長同因ton嚟湊住班仔 費是佢哋又失控二次跳掣

好正一睇就知係壞學生改窄左條褲

不得了

原來你是我最想留住的幸運

哇哇哇 好正好青春

睇唔到

兒登應該諗緊聽晚好唔好gel埋頭先去

花蛆應該苦惱緊個座位表...
為控制場面:
教主 Jer 因ton Edan 隊長 Jeremy 姜B

但千祈唔好呀!!!
等咗2個禮拜就係想睇佢地痴線失控發癲

理想中:
姜B 教主 Edan Jer Jeremy 因ton 隊長

花蛆講過姜B同教主出去唔可以痴埋一齊

想聽佢地幾個傾計多

agger，想聽佢地傾計多啲

Same 唔想聽啲尷尬表白同韓文教室

+111111111
雖然好愛佢地 但唔想再聽到我鍾意12個男仔既表白電話
剩係聽隻耳都尷尬埋一份

睇佢哋傾計打吓交好過啦 phone in其實可以唔洗 好多時都會有點尷尬

啦一係出個idea俾電台啦
叫皮皮打上去phone in就very good
每次有phone in 邊啲冇去到就負責做打電話個個

最尷尬係花痴1個,當其他仔死
咁想同自己仔仔傾,
不如叫佢開ig live時invite fans傾幾句囉,
私底下做好啦,唔洗搬上電台

攞埋人哋份禮物po story㖭
仲黐到個法國品牌活動 我就真係R曬頭喇
無睇曬有Mirror出現嘅節目 MV 廣告咪唔知鏡頭幾咁令人R頭囉

咁應該會好正 場面再次失控

屌 唔提訪問都醒唔起 時尚生活雜誌訪問星座撚都做過幾次 刊物封面又有份
要知道有半隊人係一次都未試過 影輯靚相都無

有時會用Mirror Go嗰輯casual個人相嘅
不過都影咗年幾喇

唔知係咪成日睇睇得耐 又覺得都幾好
不過當然用新相啦唔該viu

嚟嚟去去都係嗰幾幅 睇到厭
我要新相呀Viu TV

一秒間啲造型同而家已經差好遠喇 viu幾時先肯update吓

轉做鎖骨相啦

我驚成地口水換彩虹戰衣個set我都滿足架啦
其實好中意破鏡set相

聽日呂雀安會gel頭 佢要見佢班💩

話時話 仲未齊12個仔仔嘅鎖骨相

好想睇呂爵安張搞得掂嘅鎖骨相

推

我要期待埋有得追男排女將 信任的遊戲 MG3嘅日子

繼續bin c呂爵安 條友好多街數未找 連畢業都未出post

好啦 見你咁忙咁辛苦 畀你慢慢找數啦

有一次訪問得3個, IAN, 教主 同 佢, 真係唔明點解會係佢?????
要 MAN d嘅成員 lokman, ak, 都未輪到佢啦,
sell MS, 學生feel, 又係搭佢
所以呢, 後台撚真係並非浪得虛名

或者幫12個仔仔影輯校服相

期待傷身 信任的遊戲同MG3 跟住隻大碟一齊跌咗入黑洞喇
唯一可以期待係男排女將

好難想像隊長做學生 太霸氣
12仔仔拍晒校服相應該好正 要睇邊個係好學生 邊個係壞學生

好想睇12人影校服相呀
好想睇校服陳卓賢最好加副眼鏡
Mon po viu員工睇到未

MON PO viutv 員工:
電台唔洗下下都叫半隊嘅
可以參考下其他偶像組合啲電台節目
叫三四個上去又得 叫對cp上又得
再唔係嘅咪一人一星期囉
夠曬時間講嘢同phone in

好多鏡粉都係團飯嚟
就算冇自己推都會個個星期聽
唔洗驚冇人聽 所以隔個星期上一次
我哋知道佢哋忙
所以隔耐啲先再上都冇問題咖

mirror頻道長做長有！

隊長做學生會唔會成個道明寺咁

咁皮皮係咪仔仔

花澤類

諗起皮皮著校服不行了

麻煩加返副眼鏡添

唔係啩
破鏡張相陳瑞輝最遠鏡 頭最細 黑面積又大
樣都睇唔到一半

禁相唔一定要睇到全個樣先靚既

呢排教主係咁發功真係搞唔掂
又性感濕身 又純情學生 又有溫文爾雅(新ig icon)
全部都好正呀

想睇校服柳應廷
要set返個齊陰柳配合

佢努力挽救緊外星三少女嘅形象

隊長只可扮女同學, 而家男中學生未可以留長頭髮吧

諗起JEREMY幫隊長整左個負離子頭, 隊長又係美作

睇住啲留言我地一張學生相FF到咁
不過好正

婷婷真心好靚女囉
出事係佢嗰2個姊妹
sor,應該得1個

巴卓兄
見到星座撚都成功洗白 真係得啖笑

好靚女啊

根本外星三少女得戇戇一個似外星人
成個大頭怪嬰咁

婷婷話戇戇疑似_ _

真 潔潔好靚女啊

潔潔覺得浪費金錢

佢 ig舊相

佢地認真扮會好 jeng

竟然係louis痴女
柳應廷中分七三靚仔到仆街 齊陰可愛到仆落地核

成套校園劇ff咗出嚟

狂賀！
呂爵安23歲生日快樂

大個仔祝你唔好俾花蛆dum落Error彈琴

又係gym room 見到Alton
不過我麻麻佢 真人普通路人樣

點解唔正日先講

係咪以為今日正日

因為今日都搞埋生日會講埋好似好應景

今日生日會 比佢賀咗先啦

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(25)

我愛 Louis 佢把聲好靚
聽完 busking翻唔到轉頭
等梗佢爭氣但佢好似放棄咗

Mk齊陰真係jeng到核爆
最黑歷史真係造星一，連可愛 feel都冇
明明ig相全部都正常

佢好似冇諗過爭氣已經睇化咗
決定繼續盲撐

Edan 生日會有B3!!!
仲要呂爵安今日好似特別靚仔
西裝
好想去呀
不如B3搞個Fans meeting

想去+1
等緊相+片流出

大家冇得去嘅一齊圍爐取暖

之前睇godric講b3遲啲應該會搞
佢有喺tg group問人邊日
但係好似仲未有確實日子

睇過少少星1覺得唱歌還可以 但去到星2心諗你jm9
想知louis而家做緊咩有咩打算
不過好似應該去返造星post講

想有造星 post
好多都想追下

乜係咩 我覺得Jer b除咗唱PS I Love You個look 其他都好撚可愛喎
特別係抵抗失戀沖喜套餐cute到震
雖然我仲未睇哂星1

星2造星post啱唔啱？